查理芒格3750萬美元首度入股阿里巴巴

以孟格（Charlie Munger）為董事長的報紙和軟體公司Daily Journal披露首次入股中國網路巨頭阿里巴巴。

據監管機關周一公布的文件顯示，Daily Journal透過美國存託股票（ADS）累積的阿里巴巴持股，截至3月底總計約3750萬美元（約10.7億台幣）。該公司還持有富國銀行、美國銀行（BofA）、浦項鋼鐵（posco）和us bancorp的股份，這些投資自2020年底以來一直沒有變化。

對阿里巴巴的投資佔到Daily Journal投資組合的19%，這是孟格近年最大一筆投資部位。
孟格是巴菲特所執掌波克夏海瑟威（BERKSHIRE HATHAWAY）的副董事長，是巴菲特是事業夥伴。

....

多數依啲名人入完會陰跌一排 跟住就升到你唔信

咁廢佬點解唔買？

遲過全世界十年 最終都係要認輸入新經濟科技股

除褲了

但係仲係買最廢最殘嗰隻佢係咪揸啲股票唔廢就唔安樂

真係廢撚到唔識講

好快班連登仔就發覺自己冇資格笑巨頭，贏咗少少係到教人玩股票

人地睇長線
投資係要時間見真章
叫人高追果d唔係投資係投機

唔經brk買嘅，同菲比斯鬧不和？

笑咗 揼條毛落去都有得上報

睇PE揀科技股好正常呀

佢不嬲有自己私人投資架啦
好似佢好鍾意買costco
廢老無買一樣

btw 浦項鋼鐵係韓國鋼鐵企業
呢幾個月都升唔少
換手率好低
防守性好強

冇記錯菲比斯早買完加賣埋

係咩？咁可能我仲d 十幾年前睇緊佢地嘅書無update

太唔了解中國
alibaba一定會比PDD JD分哂個市場

咁即係要買call?

who？

正股都得啦 依家買BABA 220止蝕 博佢見底先